# Alarma
Alarma basada en Arduino.

Requerimientos

* Placa Arduino R3 o compatible.

**Version Alpha**
- Configuracion de placa.
- Con un interruptor a modo de sensor, prender y dejar prendio un led hasta que se pulse otro interruptor.
